十個女人九個雞，淨低嗰個係豬閪

又係你
如果你係巴我會巧京京

Real

雞，不了

who’s this bitch?

男人呢

死臭雞 重機心到仆街 自己做場大龍鳳呃followers

原本好欣賞你啲屌到人跪喺到

佢有新po

又真係俾佢呃到

多謝支持
宜家開嗰啲po上熱門會俾人屌

男人都係臭貨

我好香，想唔想聞下

呃人係唔啱架

係邊最鍾意睇戲

佢自己開

link?冇stalk開佢

Lucyeung整合之真相回力鏢--最終回

我是男人夢寐以求的女人：一顆三十歲女人知性、成熟懂事的心，藏在十九歲青春可人的軀體裡，瘦底大波(34D, 22, 34/ 43kg, 1.6m) 我不美，但我與別不同，琴棋書畫，樣樣皆精（男人真的很膚淺）當別的女人上youtube看醜小鴨化妝成白天鵝，而妳保養得當能夠素顏自信示人；當別的女人不眠不休的看那些狗血愛情韓劇，而妳端起一本張愛玲或是徐志摩的愛情小品細閱翹有心得，當別的女人每天放工行街shopping講是非，而妳每天拉筋慢跑做workout不理閒言閒語安守本份，妳就是那種「清麗脫俗」的女人。

thxxx ching睇完想洗眼

有底底睇